黑社會的超能力女兒 73

最後個樣

笑撚到癲

呢話好笑到仆街

杏子爆響口個度好撚好笑

踢爆垃圾桶 又執番笑撚死我

笑死，如果跟班同杏子之後有愛情線就精彩

呢套野真係好痴線

瞳神指點一下個拉麵咪得

索性調轉個女啦

我最討厭你

有佢幫手可能已經開咗百幾間分店 但係佢咁忙應該會敷衍了事

有瞳神幫，全球開分店
杏子唔知瞳神係CEO

出好慢

瞳神次次都口裡說不

實際上幫人幫到盡

應該係杏子想靠自己啦 佢要幫手瞳點會唔幫

咁樣的話跟班就必須死

斬撚死佢
跟班真係冇鑊好帶挈
話雛係大哥個女，搞到新田俾大哥追住嚟打
做二五，話新田想借小雛做大佬，搞到佢俾人灌水泥
又話新田金盆洗手，搞左成個大頭佛，鄰居都驚哂佢
又帶杏子賭錢，搞到佢差d上癮咁濟

笑到仆街 套野真係好正